戒煙成功

食返枝賀賀佢先啦

氹我唔倒既

一日？

So far 2個禮拜了

Btw 3年煙齡

勵害勵害!! 要堅持落去!
BTW, 用咩方法戒，分享下黎聽下

中一食到廿歲戒左

老老柒柒 計住自己冇食幾耐都未算係真係戒到

好撚想戒
今日男友講咗句：又食 點生bb呀
我好愧疚 覺得自己好撚廢

你咪話: 咪好囉，比你無限中出

多謝你，香港又少左一個火車頭
吸二手煙既機會又少啲

有冇覺得銀包多咗錢？

真係好簡單既方法黎：感冒發燒
果3，4日病到食一啖都覺得核突就冇食
之後就發現自己開始控制倒自己唔食唔買 就堅持左
而家冇食兩個月了

絕對有

改食雪茄

玩煙斗？

handroll

食過一年

巴打加油呀 一般黎講3星期冇食煙既話就姐係戒煙成功
p.s. 本身一日食幾多支？係咪每朝起身都要食煙？

以前兩日一包
係呀

牏前十四歲開始食到廿幾歲，跟著一次既發高燒冇食之後就冇食落去。

咁岩呀巴打

我病都照食
我都想戒
依家氣管都好似有d問題
成日咳到仆街
六年煙齡 戒過4-5次
唔夠一個星期就🚬
P.s 天生氣管都差 但宜家嚴重咗

天生氣管差都仲食
唔覺得辛苦架咩
btw 巴打以前用過咩方法戒? 似乎唔多奏效喎